懷疑撞鬼

琴日諗住由3樓搭𨋢落0樓
點知架𨋢自己不停來回-1樓同5樓
去到-1唔會開門之後就上番5樓
5樓開門就係有圍板封住咗
之後又落番-1樓
冇㩒𨋢架𨋢都自己郁
㩒咗都唔會開門
㩒警鐘響完就算
最恐怖係跟本冇-1樓個制
最低係0字

咁你而家係邊

你望下你後面有人望住你出緊呢個post

好彩之後喺3樓出得番

嚇我唔到

個o都唔係樓主開的
到樓主上連登,見到自己開先識驚

入左異世界

十成奶野
呢2層係咪有野發生過
好電影feel

乖啦，食返粒藥無事㗎啦

唔知 喺外國